尋晚Youtube流出左完整版龍珠超戲場版

大家有冇睇到~

尋晚條link...今日冇左了

悟空阿哥?

你去問iphone點解冇右
佢要出左我都冇計

唔係戲院偷拍版
係完整高清母帶版

你坐左幾多碌?

琴晚睇咗

無人backup

留名等backup

留夠

100蚊以下都俾唔起睇正版？

香港要等到2月尾, 佢同步上畫我一早入左戲院睇

有冇字幕㗎？

有英文

點解睇盜版都咁理直氣壯

因為我會入戲院睇多次

想入戲院睇 忍手冇睇

Highlights

- Freezer 好賤， 殺人老豆逼個仔變s saiyan
- Freezer 頂左vegeta 走搞笑路線，vegeta 變左goku 合體工具人
- broly 做得比以前好好多， 人性化， 最尾有同伴
- 唔知畫風問題定崩壞， 唔識分亦唔多欣賞 （同上次復活的F 比較）
- Broly 洗白變左同伴， 下次大戰可以reused
- 維斯vs broly 仍然可以做到100%回避， 合體左的超藍都唔得

正版撚：飛去日本睇啦死翻版狗

菲利真係做左以前比達個位，特別係最後想射部飛機落黎果下
作畫果度我覺得係畫風問題，我ok以種變晒形黎加強個迫力既畫風